劉德華話要去睇跌打是否on9？

對於醫生建議可不用做手術，改以打石膏輔助，據知，華仔不想打石膏，希望出院後改看跌打。

停工起碼半年 打亂電影計劃華仔劇痛唔做手術

人善天不欺

天王椅可以坐了！

廢老思想

天王椅

而家已經接定年底嘅job

係，不過係我揀既

一陣又比啲華膠同道德大愛撚話你憤青呀青

叻仔先睇中醫

唔通人地識國寶跌打師父幫佢扶骨又話你知咩

大把出名嘅都接兩年內job

天收？

而家啲人邊識依啲

旁門左道垃圾國寶又點？

跌打都得
特異功能都得啦

跌打真係有用
奈何香港得翻極小醫師唔係呃飯食
大部分都係求其按兩下

利申：非9up

跌打都得？

不如用避孕套啦。

西醫幫你上螺絲, 咪又係要等啲骨癒合, 睇跌打都係等骨癒合, 唔開刀唔打石膏有咩問題? 最多咪有碎骨係入面, 唔大影響

有咩問題

中醫我覺得流流地
但跌打真係有d料到

幾年前斷腳 睇左兩日跌打卒走瘀血
再睇西醫打石膚 佢開止痛藥我一粒都無食過 完全唔痛 連個D護士都覺得犀利

你唔睇跌打淨打石高過一排都會好返

用道地沖涼可能快d好

有D求其同你敷D藥就算

係啊 但卒散d瘀血 你會無咁痛

斷腳捽瘀血痛到暈低左啦

簡單一個道理

見好多敷到皮膚潰爛

其實西醫骨科套理念係做唔到手術的問題通常由得身體佢自己復原，原則上好多問題係冇野可以做，睇跌打只係做d行氣活血野令個自我復原加快

你係醫生？
又好似d廢老咁不停幻想亂up24

咁condom都得啦

他知道哭是沒用的

不如試埋神打啦

唔好9up啦
要大獲到做手術既你仲傻下傻下睇跌打
有d case係睇跌打d骨未岩返位生錯左，西醫要扑碎佢再砌過呀

屌你老母風水存在咁多年都有道理啦
屌你老母星座存在咁多年都有道理啦
我屌你老母呀

成個post都係醫學專家

你唔撚識就咪撚拖埋其他落水啦

岩岩先見過响廣華醫院斷骨駁到唔埋口

細個老豆工傷夾斷手指骨 因為做地盤怕手停口停想快d康復 聽人介紹睇跌打 個跌打師傅又猝又向外拉手指 老豆每次睇都痛到眼淚都流出黎 以為有用 最後覆診照x-ray 發現手指骨拆位移左位 嚴重左 最終延遲左康復時間

題外話:老豆工傷期間 意志消沉 晚晚出去飲酒 最尾手指好返 但個肝有事 冇耐走左

病痛好影響心情

"種金"行業存在咁耐，一定有道理
道理 = 不斷有新既on9 埋單

痴撚線 乜7氣功師 針灸個D撚屌野？